<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Ads formatVersion="3" target="Avito.ru">
  <Ad>
    <Id>1234</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Спортивная бутылка, 1000 мл</Title>
    <Description><![CDATA[Эта многофункциональная бутылка воды является спортивным аксессуаром и надежным партнером в повседневной жизни. Вместимость бутылки — 1 литр, удобная для использования и обеспечивающая необходимое количество воды в любое время и в любом месте. Даже в самых интенсивных тренировках или долгих путешествиях, большое количество стальных бутылок утоляет жажду. Амортизаторы защищают электромеханическое оборудование от случайной утечки. Разнообразие цветов — разнообразие выбора помогает подчеркнуть стиль и предпочтения. Люди не должны забывать о важности маркировки времени для поддержания баланса воды. Удобная петля позволяет легко ходить в школу с бутылкой воды во время прогулок или упражнений. Мягкая труба позволяет пить воду во время движения без риска падения, и бутылка легко открывается одной рукой. Резиновые шляпы и замки обеспечивают надежную защиту от утечек и загрязнения. 1l- цилиндр сделан из титана, без бисфенола а, не поглощает запахи, не стимулирует и не трескается. Это относится ко всем ситуациям, таким как спорт, путешествия, автомобили, даже к школе. Это тренировочное оборудование также может использоваться как контейнер для протеиновых коктейлей или лимонного сока. Спортивный напиток легко очищается, легко читается и обеспечивает удобный уход за пациентами. Случайный выбор. Китайские и русские версии продукта были случайным образом добавлены в библиотеку, но не включены. Пожалуйста, поймите!]]></Description>
    <Price>500</Price>
  <Category>Спорт и отдых</Category>
  <GoodsType>Спортивное питание</GoodsType>
  <GoodsSubCategory>Шейкеры</GoodsSubCategory>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1234/ozon_1.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1234/ozon_2.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1234/ozon_3.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1234/ozon_4.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1234/ozon_5.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1234/ozon_6.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1234/ozon_7.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1234/user_photo.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>1235</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Аэрозоль от клещей Gardex Extreme 150мл</Title>
    <Description><![CDATA[Аэрозоль от клещей Gardex Extreme 150мл]]></Description>
    <Price>2000</Price>
  <Category>Растения</Category>
  <GoodsType>Товары для ухода за растениями</GoodsType>
  <ProductPlantsType>Средства от вредителей и сорняков</ProductPlantsType>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <WholesaleType>Нет</WholesaleType>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1235/ozon_1.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1235/user_photo.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
</Ads>
