<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Ads formatVersion="3" target="Avito.ru">
  <Ad>
    <Id>10855ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Палатка 4-местная</Title>
    <Description><![CDATA[Палатка Lanyu - это идеальный выбор для любого туриста или любителя кемпинга. Просторная палатка, идеально подходят для семей или веселых компаний, ищущих приключений на свежем воздухе. Конструкция для кемпинга разработана таким образом, чтобы обеспечить максимальный комфорт. Она также имеет планировку идеальную для длительного летнего проживания. Палатка Lanyu изготовлена из высококачественных материалов. Ткань палатки прочная и водонепроницаемая, что делает ее идеальным выбором для кемпинга в любую погоду. Это походное снаряжение идеально подходит для любителей рыбной ловли, так как в нем есть идеальное место для хранения рыболовных снастей и улова. Это отличный вариант для тех, кто ищет уединения и удобства, особенно когда путешествует с детьми. Размер спальни обеспечивает достаточно места для комфортного проживания. Благодаря высококачественным материалам, просторной планировке и широким возможностям палатка Lanyu является идеальным снаряжением для кемпинга для тех, кто ищет приключений на свежем воздухе. Планируете ли вы семейный отдых или корпоративную прогулку, эта палатка обязательно удовлетворит все ваши потребности и превзойдет ваши ожидания. Итак, если вы любите путешествовать и ищете идеальную палатку для своего следующего похода, выбирайте Lanyu. Это идеальный вариант для тех, кто ищет комфорт, уют и стиль в своем походном снаряжении. Не ждите больше, возьмите одну из этих удивительных палаток сегодня и начните планировать свое следующее приключение в кемпинге! Палатка поставляется в фирменном чехле, что обеспечит удобную транспортировку в сложенном виде. Фабричное качество пошива и ткани, обеспечит вам комфортный отдых на природе в любых погодных условиях. Палатка подойдет для путешествий, туризма, рыбалки, пикника. Ваше пребывание на свежем воздухе, возможно у воды оставит приятные впечатления. Туристическая палатка, палатка для отдыха, палатка пляжная.]]></Description>
    <Price>14990</Price>
  <Category>Спорт и отдых</Category>
  <GoodsType>Туризм и отдых на природе</GoodsType>
  <TourismType>Палатки, тенты, шатры</TourismType>
  <GoodsSubType>Палатки</GoodsSubType>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/10855ки/ozon_1.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/10855ки/user_photo.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
</Ads>
