<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Ads formatVersion="3" target="Avito.ru">
  <Ad>
    <Id>10355ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Самокат Saimaa City Time ALS-C5 (180мм), белый</Title>
    <Description><![CDATA[Самокат премиального уровня, высочайшего качества, подходит как для взрослых людей так и для подростков от 12 лет и старше. Очень удобно для повседневного использования, можно брать на работу, на прогулки или в путешествия, легко складывается (для удобной транспортировки в комплекте есть ремешок). Дека имеет специальное противоскользящее покрытие. Отличный подарок для себя и для близких. Хорошо упакован в качественную картонную коробку. Приходит в сложенном виде, всё что необходимо - разложить его в пару простых движений, разберется даже ребенок. Всё остальное собрано и готово к эксплуатации. Никаких конструкторов и сложных сборок. Все самокаты проверены на качество и комплектацию. Катится легко. Ножной тормоз. ALS-C5 Cамокат городской двухколесный "Saimaa" диам. колес 180 мм. (белый)
Самокат, складной 2-х колесный.
Материал колес PU;
Размер колес: 180 мм;
Руль с регулировкой по высоте;
Материал деки - алюминий; Материал вилки-сталь.
Подшипник: Abec-7;
Инд.упак. - коробка;
Цвет: белый;
Максимальный вес: 100]]></Description>
    <Price>5650</Price>
  <Category>Спорт и отдых</Category>
  <GoodsType>Самокаты и гироскутеры</GoodsType>
  <GoodsSubCategory>Городские самокаты</GoodsSubCategory>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/10355ки/user_photo.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>8676ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Кресло-шезлонг "Альберто-2"</Title>
    <Description><![CDATA[Кресло шезлонг Альберто 2 идеально подойдет для отдыха на даче и дома. Кресло шезлонг Альберто 2 имеет 5 фиксированных положений наклона спинки, ножная секция складывается и раскладывается независимо от спинки.]]></Description>
    <Price>5700</Price>
  <Category>Мебель и интерьер</Category>
  <GoodsType>Садовая мебель</GoodsType>
  <GoodsSubType>Лежаки и шезлонги</GoodsSubType>
  <AdType>Товар куплен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
  <WholesaleType>Нет</WholesaleType>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/8676ки/user_photo.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>10855ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Палатка 4-местная</Title>
    <Description><![CDATA[Палатка Lanyu - это идеальный выбор для любого туриста или любителя кемпинга. Просторная палатка, идеально подходят для семей или веселых компаний, ищущих приключений на свежем воздухе. Конструкция для кемпинга разработана таким образом, чтобы обеспечить максимальный комфорт. Она также имеет планировку идеальную для длительного летнего проживания. Палатка Lanyu изготовлена из высококачественных материалов. Ткань палатки прочная и водонепроницаемая, что делает ее идеальным выбором для кемпинга в любую погоду.]]></Description>
    <Price>14990</Price>
  <Category>Спорт и отдых</Category>
  <GoodsType>Туризм и отдых на природе</GoodsType>
  <TourismType>Палатки, тенты, шатры</TourismType>
  <GoodsSubType>Палатки</GoodsSubType>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/10855ки/restored_0.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/10855ки/restored_1.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>19747ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Мяч для футзала TORRES FUTSAL TRAINING FS323674, р</Title>
    <Description><![CDATA[Тренировочный футзальный мяч серии School - залог успешного тренировочного и игрового процесса в учебных заведениях. Рекомендуется для игроков начального уровня и любителей. Износостойкая матовая синтетическая кожа (полиуретан) толщиной 1,0 мм на тонкой нетканой основе, 4 подкладочных слоя из вискозы, латексная камера с наполнителем для создания низкого отскока, бутиловый ниппель. Ручная сшивка, 32 панели.]]></Description>
    <Price>2350</Price>
  <Category>Спорт и отдых</Category>
  <GoodsType>Игры с мячом</GoodsType>
  <GoodsSubCategory>Футбол</GoodsSubCategory>
  <GoodsSubType>Мячи</GoodsSubType>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19747ки/restored_0.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19747ки/restored_1.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19747ки/restored_2.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19747ки/restored_3.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19747ки/restored_4.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19747ки/restored_5.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19747ки/restored_6.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>1825ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Электросамокат Kugoo EC 02 Новинка 2025</Title>
    <Description><![CDATA[Kugoo EC 02 — мощный, стильный и надёжный электросамокат для активных людей, которые ценят комфорт, скорость и уверенность на дороге. Легко справится как с городским трафиком, так и с загородными маршрутами. Внедорожные возможности, прочная конструкция и амортизаторы обеспечат мягкую и стабильную езду даже по неровной поверхности. Удобное сиденье, складной механизм, задний привод и ёмкий аккумулятор.]]></Description>
    <Price>69500</Price>
  <Category>Спорт и отдых</Category>
  <GoodsType>Самокаты и гироскутеры</GoodsType>
  <GoodsSubCategory>Электросамокаты</GoodsSubCategory>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1825ки/restored_0.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1825ки/restored_1.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1825ки/restored_2.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1825ки/restored_3.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1825ки/restored_4.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1825ки/restored_5.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1825ки/restored_6.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1825ки/restored_7.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1825ки/restored_8.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1825ки/restored_9.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>19812ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>VISION Мяч для мини-футбола, 4 размер, белый</Title>
    <Description><![CDATA[Футзальный мяч Vision Target сертифицирован FIFA и имеет сертификат FIFA Basic. Рекомендуется для проведения соревнований и игр команд среднего уровня, а также для интенсивных тренировок.Разработан специально для торговой марки Torres.Мягкий полиуретан толщиной 1 мм на тканой основе для придания большей прочности, со структурированной поверхностью, что значительно улучшает сцепление между мячом, обувью и перчатками, способствует лучшей передаче силы удара. Слой высокотехнологичной 4-миллиметровой сверхмягкой пены из ЭВА, ламинированный прочным тканевым слоем с использованием латексного клея, делает мяч мягким и повышает его водостойкость. Мяч подходит для игры в условиях повышенной влажности. Камера из резины с наполнителем для создания низкого отскока армирована полиэфирной нитью, что позволяет сохранить сферичность мяча на протяжении всего срока его службы.Мяч изготовлен по технологии термосшивки (термосклеивания) панелей. Технология термосшивки улучшает показатели сферичности мяча, намного превосходящие самые строгие требования FIFA, уменьшает поглощение влаги и увеличивает износостойкость мяча.Стандартный размер 4 (вес 410–430 г, длина окружности 62.5–63.5 см). Рекомендуется для игры в залах с различными типами покрытий и на открытых мини-футбольных площадках.32 панели. Размер 4.]]></Description>
    <Price>3820</Price>
  <Category>Спорт и отдых</Category>
  <GoodsType>Игры с мячом</GoodsType>
  <GoodsSubCategory>Футбол</GoodsSubCategory>
  <GoodsSubType>Мячи</GoodsSubType>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19812ки/ozon_1.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19812ки/ozon_2.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19812ки/ozon_3.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19812ки/user_photo.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>19808ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Мяч футзальный PUMA Futsal 1 08434201, размер 4, F</Title>
    <Description><![CDATA[Мяч футзальный матчевый PUMA Futsal 1 предназначен для игр и тренировок профессиональных команд и клубов. 
Бутиловая камера с наполнителем для создания низкого отскока, армированная синтетической нитью. Благодаря яркому дизайну хорошо заметен на поле.
Мяч одобрен FIFA для проведения матчей высшего уровня - сертификат FIFA Quality Pro (FIFA Approved). 
Матовая синтетическая кожа (полиуретан), четыре подкладочных слоя из синтетической ткани, термосшивка.]]></Description>
    <Price>3260</Price>
  <Category>Спорт и отдых</Category>
  <GoodsType>Игры с мячом</GoodsType>
  <GoodsSubCategory>Футбол</GoodsSubCategory>
  <GoodsSubType>Мячи</GoodsSubType>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19808ки/ozon_1.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19808ки/user_photo.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>19849ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>TORRES Мяч для мини-футбола, 4 размер, белый</Title>
    <Description><![CDATA[Futsal Match - матчевый мяч для футзала, предназначенный для игр и тренировок команд и клубов среднего уровня. Износостойкая синтетическая кожа (полиуретан) со структурированной поверхностью, толщиной 1 мм на нетканой основе, 4 подкладочных слоя из полиэстера, латексная камера с наполнителем для создания низкого отскока, бутиловый ниппель. 
Ручная сшивка, 32 панели. Стандартный размер 4 (вес 410-430 г, длина окружности 62-64 см). Рекомендуется для игры в залах с различными типами покрытий и на открытых мини-футбольных площадках с жесткими покрытиями типа Hard или Turf .

В комплект входит игла для накачивания, инструкция по эксплуатации и уходу за мячом.

Для производства мячей TORRES с ручной сшивкой используется только натуральный латекс, все камеры в обязательном порядке тестируются на однородность, отсутствие грыж и утечки воздуха. На мяч наносятся пиктограммы, рекомендующие его для игры в тех или иных погодных условиях и на тех или иных типах поверхностей.]]></Description>
    <Price>2750</Price>
  <Category>Спорт и отдых</Category>
  <GoodsType>Игры с мячом</GoodsType>
  <GoodsSubCategory>Футбол</GoodsSubCategory>
  <GoodsSubType>Мячи</GoodsSubType>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19849ки/ozon_1.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19849ки/ozon_2.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19849ки/ozon_3.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19849ки/ozon_4.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19849ки/ozon_5.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19849ки/ozon_6.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19849ки/ozon_7.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19849ки/ozon_8.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19849ки/ozon_9.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19849ки/user_photo.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>19810ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Мяч для футзала VISION MISSION FS325114, размер 4</Title>
    <Description><![CDATA[
	 Отличный игровой футзальный мяч Vision Mission, подойдет для игры и тренировок любительских команд.
	 Мягкий полиуретан, со структурированной поверхностью, толщиной 1.0 мм на тканой основе, для придания большей прочности. Два слоя пены EPDM толщиной по 3 мм каждый, ламинированный прочным тканевым слоем с использованием латексного клея, делает мяч мягким и повышает его водостойкость. Мяч подходит для игры в условиях повышенной влажности. Камера из бутила армирована полиэфирной нитью, что позволяет сохранить сферичность мяча на протяжении всего срока его службы.
	 Мяч изготовлен по новой технологии HYBRID - сочетание термосклеивания панелей и машинной сшивки. Перед сшивкой на края панелей наносится специальный клей, который активируется при помещении уже сшитого мяча в специальную термо-форму. Эта технология позволяет максимально скрыть швы, сделать их более сглаженными, прочными и влагонепроницаемыми. Обратная сторона панелей проклеена вставками из 3-х мм, высокотехнологичной пены, это позволяет снизить давление на швы, делая мяч еще прочнее, а швы долговечней.
	 Стандартный размер 4 (вес 400-440 г, длина окружности 62-64 см). Рекомендуется для игры в залах с различными типами покрытий. 32 панели.




 ХАРАКТЕРИСТИКИ:


	Уровень: Матчевый
	Тип соединения панелей: Гибридная сшивка
	Количество панелей: 32
	Материал покрышки: Синт. кожа (полиуретан)
	Количество подкладочных слоев: 4
	Материал камеры: Бутил с наполнителем
 
 
 




]]></Description>
    <Price>2450</Price>
  <Category>Спорт и отдых</Category>
  <GoodsType>Игры с мячом</GoodsType>
  <GoodsSubCategory>Футбол</GoodsSubCategory>
  <GoodsSubType>Мячи</GoodsSubType>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19810ки/ozon_1.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19810ки/user_photo.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>3454ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Мяч футб. TORRES BM 500, F323645, р.5, 32 пан. ПУ,</Title>
    <Description><![CDATA[BM 500 - модель, созданная специально для серии School Line, как нельзя лучше отвечает одному из базовых требований, предъявляемым к мячам учебными учреждениями: мяч должен быть "неубиваемым", но при этом обладать высокими игровыми характеристиками. Сверхпрочный каркас из износостойкого матового полиуретана "под натуральную кожу" толщиной 1,0 мм на нетканой основе, 4 подкладочных слоя из хлопка, латексная камера с бутиловым ниппелем. Ручная сшивка, 32 панели. Размер 5. Подходит для игры на любых поверхностях, оптимален для жестких и очень жестких покрытий (гаревые площадки, твердые синтетические покрытия, паркет в зале и т.п.). Подходит для игры в любых погодных условиях (при соблюдении условий эксплуатации и ухода). Как и модель BM 1000 может быть рекомендован для поставок на госзаказы. BM 500 относится к категории тренировочных мячей, но его с легкостью можно рекомендовать и для любительской игры (условия эксплуатации одинаково жесткие, и белый мяч хорошо виден в темное время суток).]]></Description>
    <Price>2110</Price>
  <Category>Спорт и отдых</Category>
  <GoodsType>Игры с мячом</GoodsType>
  <GoodsSubCategory>Футбол</GoodsSubCategory>
  <GoodsSubType>Мячи</GoodsSubType>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/3454ки/ozon_1.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/3454ки/ozon_2.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/3454ки/ozon_3.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/3454ки/ozon_4.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/3454ки/ozon_5.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/3454ки/user_photo.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>3617ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Мяч футбольный Torres Main Stream</Title>
    <Description><![CDATA[Main Stream - модель серии Basic, что называется "классика жанра": традиционный дизайн, и материал, имитирующий натуральную кожу. Бесспорно, эти два фактора гарантируют стабильно высокие продажи. Сверхпрочный каркас из износостойкого матового полиуретана "под натуральную кожу" толщиной 1,2 мм на нетканой основе, 4 подкладочных слоя из хлопка, латексная камера с бутиловым ниппелем. Ручная сшивка, 32 панели. Размер 5. Подходит для игры на любых поверхностях, оптимален для жестких и очень жестких покрытий (гаревые площадки, твердые синтетические покрытия, паркет в зале и т.п.). Подходит для игры в любых погодных условиях (при соблюдении условий эксплуатации и ухода). Классический дизайн и хорошие игровые характеристики позволяют рекомендовать этот мяч как для поставок на госзаказы, в школы так и для формирования ассортимента розничных точек продаж. Мяч Main Stream относится к категории тренировочных мячей, но его с легкостью можно рекомендовать и для любительской игры.]]></Description>
    <Price>1780</Price>
  <Category>Спорт и отдых</Category>
  <GoodsType>Игры с мячом</GoodsType>
  <GoodsSubCategory>Футбол</GoodsSubCategory>
  <GoodsSubType>Мячи</GoodsSubType>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/3617ки/ozon_1.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/3617ки/ozon_2.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/3617ки/ozon_3.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/3617ки/user_photo.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>11931ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Катушка Nautilus Verona 2500</Title>
    <Description><![CDATA[NAUTILUS VERONA— Прочный углепластиковый корпус. — Облегченная алюминиевая шпуля, изготовленная с помощью ЧПУ. — Алюминиевая рукоятка. — Эргономичный кноб с нескользящим Soft-touch покрытием. — Система Anti – Reverse.]]></Description>
    <Price>2390</Price>
  <Category>Охота и рыбалка</Category>
  <EquipmentType>Рыбалка</EquipmentType>
  <EquipmentSubType>Удочки, спиннинги и катушки</EquipmentSubType>
  <GoodsSubType>Катушки</GoodsSubType>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
  <Brand>Nautilus</Brand>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/11931ки/ozon_1.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/11931ки/ozon_2.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/11931ки/ozon_3.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/11931ки/ozon_4.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/11931ки/ozon_5.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/11931ки/ozon_6.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/11931ки/ozon_7.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/11931ки/ozon_8.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/11931ки/ozon_9.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/11931ки/user_photo.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>19553ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Термос Арктика Вакуумный Со Стеклянной Колбой 1000</Title>
    <Description><![CDATA[ Термос Арктика сочетает преимущества традиционной стеклянной колбы с прочной конструкцией пластового корпуса. Термостойкая стеклянная колба не впитывает запахи и подходит для любых напитков  от ароматного чая и травяных настоев до кофе, соков и даже льда. Вакуумная изоляция и термопробка обеспечивают долгое сохранение температуры: до 28 часов для горячих и до 96 часов для холодных напитков. В комплекте  две удобные чашки, что делает термос идеальным для совместного чаепития. Антискользящие прорезиненные элементы на ручке, крышке и дне обеспечивают устойчивость и комфортный хват.  Особенности:  Колба из термостойкого стекла с длительным сроком службы не впитывает запахи и подходит для любых напитков.  Вакуумная изоляция  сохранение тепла до 28 часов, холода  до 96 часов.  Пластиковые элементы не содержат и не выделяют бисфенол А.  Ударопрочный корпус из легкого и прочного пластика для защиты хрупкой колбы.  Дополнительная чашка в комплекте  удобство для двоих без дополнительной посуды  Ручка на корпусе для удобной переноски.  Антискользящее покрытие дна и ручки обеспечивают устойчивость и удобный хват. Вес: 615 г. Высота: 295 мм. Диаметр дна: 106 мм. Диаметр горлышка: 37мм. ]]></Description>
    <Price>1600</Price>
  <Category>Посуда и товары для кухни</Category>
  <GoodsType>Товары для кухни</GoodsType>
  <GoodsSubType>Хранение на кухне</GoodsSubType>
  <ProductType>Термосы и термобоксы</ProductType>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
  <WholesaleType>Нет</WholesaleType>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19553ки/ozon_1.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19553ки/ozon_2.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19553ки/ozon_3.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19553ки/ozon_4.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19553ки/ozon_5.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19553ки/ozon_6.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19553ки/ozon_7.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19553ки/ozon_8.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/19553ки/user_photo.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>8534ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Мяч футб. TORRES Junior-5, F323805, р.5,глянц.ПУ,4</Title>
    <Description><![CDATA[Серия TORRES Youth, к которой принадлежит модель Junior-5, разработана для тренировок и игр детей и подростков. Мяч имеет размер стандартной "пятерки" (длина окружности 68-69 см), но меньший вес - 390-410 г по сравнению со стандартным 410-450 г, что облегчает тренировки и способствует выработке правильных игровых навыков. 
Предназначен для игроков до 13 лет. Подходит для игры на любых поверхностях, для игры в любых погодных условиях (при соблюдении условий эксплуатации и ухода).
Каркас из глянцевого полиуретана толщиной 1,0 мм на нетканой основе и 4-х подкладочных слоев (2 слоя хлопка, 2 слой вискозы), бутиловая камера с бутиловым ниппелем. Ручная сшивка, 32 панели. Размер 5. 

В комплект входит игла для накачивания, инструкция по эксплуатации и уходу за мячом.

 На мяч наносятся пиктограммы, рекомендующие его для игры в тех или иных погодных условиях и на тех или иных типах поверхностей.]]></Description>
    <Price>2120</Price>
  <Category>Спорт и отдых</Category>
  <GoodsType>Игры с мячом</GoodsType>
  <GoodsSubCategory>Футбол</GoodsSubCategory>
  <GoodsSubType>Мячи</GoodsSubType>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/8534ки/ozon_1.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/8534ки/ozon_2.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/8534ки/ozon_3.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/8534ки/ozon_4.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/8534ки/ozon_5.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>1033ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Мяч футбольный TORRES Match F323975, размер 5</Title>
    <Description><![CDATA[Матчевый мяч серии Retail по характеристикам максимально приближенный к модели TORRES Pro - топовому мячу коллекции TORRES . Предназначен для проведения соревнований и игр команд среднего и любительского уровней, отлично подходит и для интенсивных тренировок. Глянцевая синтетическая кожа (полиуретан) толщиной 1,5 мм на нетканой основе, 4 подкладочных слоя (2 слоя хлопка и 2 слоя вискозы), латексная камера с бутиловым ниппелем. Ручная сшивка, 32 панели. Размер 5. В модели Match для печати рисунка используется немецкая краска Keck. Подходит для игры на любых поверхностях, но особенно рекомендуется для натуральных и искусственных газонов, полей с синтетическим покрытием различной степени жесткости. Подходит для игры в любых погодных условиях (при соблюдении условий эксплуатации и ухода). Нестандартный, броский дизайн также позволяет рекомендовать его для включения в ассортимент розничных точек продаж.

В комплект входит игла для накачивания, инструкция по эксплуатации и уходу за мячом.

 На мяч наносятся пиктограммы, рекомендующие его для игры в тех или иных погодных условиях и на тех или иных типах поверхностей.
]]></Description>
    <Price>2240</Price>
  <Category>Спорт и отдых</Category>
  <GoodsType>Игры с мячом</GoodsType>
  <GoodsSubCategory>Футбол</GoodsSubCategory>
  <GoodsSubType>Мячи</GoodsSubType>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1033ки/ozon_1.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1033ки/ozon_2.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1033ки/ozon_3.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1033ки/ozon_4.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1033ки/ozon_5.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1033ки/ozon_6.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1033ки/ozon_7.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/1033ки/ozon_8.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>11995ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Мяч футбольный VISION Striker FIFA Basic F325035, </Title>
    <Description><![CDATA[Мяч VISION Strike сочетает в себе доступную стоимость и отличные технические характеристики. Мяч протестирован и одобрен FIFA для тренировок и матчей любительских команд. ЛОГО FIFA BASIC.
 Матовая, структурированная, мягкая синтетическая кожа (термополиуретан, состоящий из полиуретановой пены толщиной 5 мм, и защитной полиуретановой пленки толщиной 0,15 мм), 2 подкладочных слоя из пены и синтетической ткани, резиновая камера, армированная 2 нитями нейлона и 1 нитью полиэстера. Машинная сшивка, 32 панели. Размер 5. Подходит для игры на любых поверхностях, но особенно рекомендуется для натуральных и искусственных газонов, полей с синтетическим покрытием различной степени жесткости. Подходит для игры в любых погодных условиях (при соблюдении условий эксплуатации и ухода). Рекомендуется для игр и тренировок в учебных учреждениях, для комплектации бюджетных госзаказов, а также для любительской игры.
 В комплект входит игла для накачивания, инструкция по эксплуатации и уходу за мячом.

	Уровень Любительский
	
	Сертификат FIFA Basic (IMS)
	
	Тип соединения панелей Машинная сшивка
	
	Количество панелей 32
	
	Материал покрышки Синт. кожа (термополиуретан)
	
	Количество подкладочных слоев 2
	
	Материал камеры Резина
	
	Цвет дополнительный Черно-желтый
]]></Description>
    <Price>1750</Price>
  <Category>Спорт и отдых</Category>
  <GoodsType>Игры с мячом</GoodsType>
  <GoodsSubCategory>Футбол</GoodsSubCategory>
  <GoodsSubType>Мячи</GoodsSubType>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/11995ки/ozon_1.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>6639ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Фонарь прожектор, фонарик аккумуляторный светодиод</Title>
    <Description><![CDATA[Яркий помощник для любого приключения!Портативный тактический фонарь  обеспечивает максимальную видимость в любых ситуациях. Благодаря мощному светодиоду COB и 2000 люменам светового потока он создаёт яркое освещение на расстоянии до нескольких сот метров. Семь режимов работы, включая дневной белый и красный свет, а также аварийный маячок, позволяют адаптироваться к любой задаче – будь то ночёвка в тундре или поиск пути после темноты.Прочный корпус с защитой IP45 воды и пыли, а встроенный аккумулятор гарантирует работу до 16 часов. Индикатор заряда всегда покажет уровень энергии, а быстрая зарядка через USB и наличие солнечной батареи делает устройство полностью автономным. Легкий и компактный дизайн дополняется регулируемым ремешком для удобного ношения. Идеальный выбор для туриста, рыбака или просто человека, который ценит надежность в сложных условиях.]]></Description>
    <Price>2600</Price>
  <Category>Аудио и видео</Category>
  <GoodsType>Аксессуары</GoodsType>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/6639ки/ozon_1.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/6639ки/ozon_2.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/6639ки/ozon_3.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/6639ки/ozon_4.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/6639ки/ozon_5.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/6639ки/ozon_6.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/6639ки/ozon_7.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/6639ки/ozon_8.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/6639ки/ozon_9.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/6639ки/user_photo.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>20000ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Оптический прицел Leapers UTG 6-24x50 AO Mil-Dot</Title>
    <Description><![CDATA[Оптический прицел с отстройкой от параллакса и сеткой Mil-Dot с подсветкой для стрельбы на дальние дистанции. Динамичный дизайн корпуса прицела с боковым барабаном, регулирующим яркость подсветки. Снайперская антибликовая бленда длиной 6,4 см и откидные колпачки в комплекте с прицелом.Революционная технология «умной» сферической структуры (Smart Spherical Structure), позволяющая наиболее эффективно реализовать функции увеличения цели.Динамичный дизайн корпуса прицела с боковым барабаном, регулирующим яркость красной/зеленой подсветки.Сетка Mil-Dot для определения дальности.Регулируемый объектив с отстройкой от параллакса, начиная с 4,5 м.Снайперская выдвижная антибликовая бленда длиной 6,4 см и откидные колпачки в комплекте с прицелом.Технические характеристики:Увеличение 6 – 24 Х.Световой диаметр объектива 50 мм.Линейное поле зрения 5,4 - 1,4 м (на 100 м).Диаметр центральной части 25,4 мм.Диаметр выходного зрачка 8,3 - 2,1 мм.Удаление выходного зрачка 84 - 79 ммПокрытие линз F/B Emerald Lenses Coating.Цена щелчка механизма ввода поправок 1/4 MOA мм на 100 м или угловых минут.Диоптрийная коррекция +/- 3 D.Напряжение питания 3 В.Прицельная марка Mil-Dot. Подсветка прицельной марки Red/Green.Тип батареи подсветки: CR2032, 3V.Длина прицела: 405 мм.Масса: 745 гр.Комплектность оптического прицела:Прицел;Бленда прицела;Крышки для окуляра и объектива (flip-up);Ключ для регулировки;Салфетка протирочная.]]></Description>
    <Price>12580</Price>
  <Category>Охота и рыбалка</Category>
  <EquipmentType>Охота</EquipmentType>
  <EquipmentSubType>Прицелы</EquipmentSubType>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Brand>Leapers UTG</Brand>
  <SightType>Оптический</SightType>
  <Condition>Новое</Condition>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/20000ки/ozon_1.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/20000ки/ozon_2.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/20000ки/ozon_3.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/20000ки/user_photo.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>8728ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Кресло для рыбалки58X58X112 см</Title>
    <Description><![CDATA[Складной стул для отдыха на природе, рыбалки, пикника и кемпинга. Лёгкий, компактный, надёжный. Быстро складывается и раскладывается. Подходит для дома, дачи, поездок и туризма. Удобный и прочный. Нескользящие ножки. Выдерживает нагрузку до 120 кг.]]></Description>
    <Price>4500</Price>
  <Category>Охота и рыбалка</Category>
  <EquipmentType>Рыбалка</EquipmentType>
  <EquipmentSubType>Эхолоты и снаряжение</EquipmentSubType>
  <GoodsSubType>Походная мебель</GoodsSubType>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/8728ки/ozon_1.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/8728ки/ozon_2.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/8728ки/ozon_3.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/8728ки/ozon_4.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/8728ки/ozon_5.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/8728ки/ozon_6.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/8728ки/ozon_7.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/8728ки/ozon_8.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/8728ки/ozon_9.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/8728ки/user_photo.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
</Ads>
