<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Ads formatVersion="3" target="Avito.ru">
  <Ad>
    <Id>12345678ки</Id>
    <Address>Ярославская область, Рыбинск, улица Герцена, 39, 152934</Address>
    <Title>Tupperwar Кухонный нож для овощей, длина лезвия 10</Title>
    <Description><![CDATA[Описание и применениеНожи коллекции «Гурман» выполнены из нержавеющей антикоррозийной стали премиум-класса. Лезвия ножей штампованные, с сатинированной поверхностью, которая обеспечивает изделию лощеный атласный вид.Лезвие имеет зазубренную (серрейторную) лазерную заточку, которая легко разрезает корочку и кожицу любого фрукта или овоща.Рукоятка выполнена из прорезиненного полимера. Материал обеспечивает надежный захват: нож не выскользнет из влажных рук.Ручка овощного ножа «Гурман» имеет выступ для упора кисти руки. Легкий удобный нож отлично подходит для нежных женских рук.Чехол защищает лезвие при хранении: нож не затупится в ящике кухонного шкафа от контакта с другими металлическими приборами. Благодаря чехлу нож не поцарапает кухонные поверхности и пластиковые лотки для столовых приборов.Плотный чехол не соскользнет с ножа при транспортировке, Вы можете не беспокоиться за целостность Ваших сумок, беря нож с собой на природу или на дачу.Волнообразный выступ на основании чехла позволяет снять чехол с лезвия движением большого пальца.Отверстия в чехле обеспечивают циркуляцию воздуха, защищая металл от коррозии, если Вы не сумели тщательно промыть и просушить лезвие.Компактный нож «Гурман» быстро нарежет овощи и фрукты для свежих салатов, лимоны и лаймы к чаепитию.Идеален для свежей сдобы: надрежьте теплую мягкую булочку, намажьте ее сливочным маслом и наслаждайтесь с чашечкой свежего кофе.Овощной нож «Гурман» – Ваш маленький помощник на каждый день.Правила эксплуатации и уходаБудьте осторожны: лезвия ножей очень острые! В ящике кухонного шкафа держите нож в чехле. В подставке для ножей или настенном держателе храните нож без чехла.Промывайте ножи вручную горячей водой с жидким моющим средством, затем просушивайте мягкой тканью. Не рекомендуется мытье ножей в посудомоечной машине: жесткие моющие средства могут повредить лезвие.Не замачивайте нож в воде, это может привести к появлению на лезвии белых пятен. Если же такая неприятность случилась, Вы без труда справитесь с ними с помощью крема для чистки металла.Не используйте нож в качестве отвертки, штопора или консервного ножа.Не режьте дерево, металл, замороженные продукты, кости.]]></Description>
    <Price>0</Price>
  <Category>Посуда и товары для кухни</Category>
  <GoodsType>Товары для кухни</GoodsType>
  <GoodsSubType>Посуда</GoodsSubType>
  <AdType>Товар приобретен на продажу</AdType>
  <Condition>Новое</Condition>
  <WholesaleType>Нет</WholesaleType>
    <Images>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/12345678ки/ozon_1.jpg"/>
    <Image url="https://raw.githubusercontent.com/asix-bot/start/main/avito_photos/12345678ки/user_photo.jpg"/>
    </Images>
  </Ad>
</Ads>
